今煙嘅都係窮人，社經地位低賤嘅人

因為有錢人，有權有勢嘅人係食雪茄

不服來辯